食蕉啦

我想剝一隻渣

熟得濟四隻個頭一齊甩